想問下邊到有四十米net線買

要走條線入房🙏🏻

我淘威武

唔建議

鴨記有

成箱cat6自己夾

樓主是咪用net 線整sky net

鴨記華X，X輝有，不過貴，
但唔會係假貨，
要自己夾頭，
電腦商場都會有，
一樣貴，不過可以幫你夾埋頭，
把夾靚嘅都幾舊水...

70蚊有啦 把夾
綠色果把 和興
靚既百零蚊

用wifi or homeplug唔得咩

打機fps 有d 疾

買隻homeplug得唔得
你咁行明線 唔樣衰咩

好小人黎屋企
係廳走條線係櫃後面跟樓頂走入去炸

我有條30米cat5e多左。
要嘅買枝野飲比我就ok

30米唔知夠唔夠 今晚返去度下先
唔該ching

有咩再quote召喚我。
唔順路就當我無講過

除咗一盒 300m，仲有一卷 100m，可以搵搵

Ching 岩用 有冇tg

清 十二點 b 出口等？

ys

間屋大到咩地步先要40米
地面上天花落返地面 6米
34米圍住間屋住一圈
都有成600平方呎

巴打我要推遲半個鐘sor

咁我買左野先

ok

點解講間鋪名都要自我審查？

流乜夾啊一字批搞掂啦